其實咩叫安全感

大家互相有信任就安全架啦
女朋友成日話我比唔到安全感佢好辛苦
到底咩叫安全感

上車帶左安全帶就有

係窮阿，屌你個閪！

有錢自然有

都唔係樂窮姐我

上床帶左安全套就有

有安全感果時就會話無感覺

有安全感時又會想要新鮮感

女人就係咁貪心

好撚窮=生活要靠佢=毫無安全感
好窮= 要佢做野,無得洗錢=好無安全感
窮=要佢做野,非必要無得洗錢=無安全感
中產=要佢做野,有樓,可以有限度咁亂洗錢=有少少安全感
有錢=唔洗佢做,有車有樓,可以有限度咁亂洗錢=有安全感
好撚有錢=唔洗佢做,有車有樓,想買乜可以直接買,乜都唔洗諗=滿滿的安全感

錢

我根本唔明點解會有安全感呢樣野出現

咪係囉

同異性講兩句又話鍾意人

貪慕虛榮

認真答你
佢見到同你一齊嘅將來前路一片光明嘅話
唔會今日唔知聽日咩事咁嘅
咪有安全感囉

我地不嬲都有扯未來既事
但佢無啦啦發夢話見到我同其他女一齊就話無安全感

咁on9分手啦

錢同樓

狂jer佢
問佢自己有咩唔好
問到佢啞為止

衰d講句
前症狀嚟